（揸車撚）急！扣分上堂一問

有冇全能既巴打可以解決答我問題
我比人扣左12分 有封信叫我要上返堂
但我黎緊一年都唔會揸車
可唔可以唔上堂？會唔會停牌？

推

12分都可以比人扣曬
都知你駕駛態度有幾好
停你牌就最好

你死就好地地，咪撚累人

你仲有3分呀

Agger
比人扣哂分就call uber啦

比我就一路唔理
無啦啦要俾千幾

未扣哂
利申：未撞過車 超速姐